有冇人仲有買數碼暴龍figure ?

想問下你地邊度買？我見有d好似非官方出既，例如童夢，想問你地邊度買？係咪淘寶？淘寶買唔怕貨不對辦？

Megahouse 咪官方

你意思只係想要非官方？淘寶你又要驚
訓醒未呀懞撚

up乜鳩